import random
random_number = random.randint(1,9)

if random_number == 1:
  print("Yes - definitely.")
elif random_number == 2:
  print("It is decidedly so.")
elif random_number == 3:
  print("Without a doubt")
elif random_number == 4:
  print("Reply hazy, try again")
elif random_number == 5:
  print("Ask again later.")
elif random_number == 6:
  print("Better not tell you now.")
elif random_number == 7:
  print("My sources say no")
elif random_number == 8:
  print("Outlook not so good.")
elif random_number == 9:
  print("Very doubtful.")
#...
else:
  answer = "Error"

name = "Ruriko"

question = "Will Bungie bring back Cayde-6?"
answer = "Yes - definitely."

question = "Does Kagome get to meet her daughter?"
answer = "It is decidedly so."

question = "Is eating butterscotch chips everyday healthy?"
answer = "Without a doubt."

question = "Will Elden Ring become easier to play?"
answer = "Reply hazy, try again."

question = "Do you love me Magic 8-Ball?"
answer = "Ask again later."

question = "Will there ever be a day where people will pick up on what satire is or do we have to keep explaining it?"
answer = "Better not tell you now."

question = "Will they bring back the altoids sour hard candy?"
answer = "My sources say no."

question = "Is this for real?"
answer = "Outlook not so good."

questions = "Will Nicolas Cage ever stop being awesome?"
answer = "Very doubtful."


print(name + " asks: " + question)
print("Magic 8-Ball's answer: " + answer)
